{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025703",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "대무녀도"
    },
    "text": "農林地域に指定された大巫女島は、主に林野として使用されています。大巫女島は自治体で開発計画がないため、建物や施設はありません。海岸に建築物の痕跡やゴミの投棄禁止板があり、きれいな状態を保っています。大巫女島は領海基点もなく、他の無人島とは異なり、過去に住民が居住したことがありません。また、今後住民が居住する可能性もありません。大巫女島は歴史的価値がないところで、人々が主に周辺海域を鳥ハイガイ養殖場として利用しています。大巫女島の自然環境は楕円形で、構成岩質は先カンブリヤ代斑状変晶質片麻岩で構成されています。頂上部分は断層による陥没構造で、海岸は岩盤で傾斜が急で岩盤潮間帯が発達しています。また、主要陸上動物は観察されず、海岸ではザク会館の蛍、柄足、亀の手など34種の海洋動物が観察されました。海藻類はヒジキ、アナアオサの2種が観察され、ほとんどは南海岸の一般種です。陸上昆虫類はヒイラギなど8種が観察され、植物は島の面積が狭く、主に岩盤で植生が貧弱です。周辺海域の景観は、大巫女島が位置する妙万里の東海岸に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "大巫女島はどのように使用されていますか？",
            "answer": "大巫女島は主に林野として使用されています。"
        },
        {
            "question": "大巫女島には建物や施設はありますか？",
            "answer": "大巫女島には建物や施設はありません。"
        },
        {
            "question": "大巫女島はどのような状態を保っていますか？",
            "answer": "大巫女島はきれいな状態を保っており、海岸には建築物の痕跡やゴミの投棄禁止板があります。"
        },
        {
            "question": "大巫女島には領海基点がありますか？",
            "answer": "大巫女島には領海基点はありません。"
        },
        {
            "question": "大巫女島には過去に住民が居住したことがありますか？",
            "answer": "大巫女島には過去に住民が居住したことはありません。"
        },
        {
            "question": "大巫女島には将来的に住民が居住する可能性はありますか？",
            "answer": "大巫女島には将来的に住民が居住する可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "大巫女島は歴史的価値がありますか？",
            "answer": "大巫女島には歴史的価値はありません。"
        },
        {
            "question": "大巫女島では何が主に行われていますか？",
            "answer": "大巫女島では主に周辺海域を鳥ハイガイ養殖場として利用しています。"
        },
        {
            "question": "大巫女島の自然環境はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "大巫女島の自然環境は楕円形で、構成岩質は先カンブリヤ代斑状変晶質片麻岩で構成されています。"
        },
        {
            "question": "大巫女島の海岸はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "大巫女島の海岸は岩盤で傾斜が急であり、岩盤潮間帯が発達しています。"
        },
        {
            "question": "大巫女島の主要な陸上動物は何ですか？",
            "answer": "大巫女島では主要な陸上動物は観察されません。"
        },
        {
            "question": "大巫女島で観察された海洋動物はどのような種類がありますか？",
            "answer": "大巫女島で観察された海洋動物にはザク会館の蛍、柄足、亀の手など34種が含まれます。"
        },
        {
            "question": "大巫女島で観察された海藻類は何ですか？",
            "answer": "大巫女島で観察された海藻類にはヒジキ、アナアオサの2種があります。"
        },
        {
            "question": "大巫女島で観察された陸上昆虫類は何ですか？",
            "answer": "大巫女島で観察された陸上昆虫類にはヒイラギなど8種が含まれます。"
        },
        {
            "question": "大巫女島の植物はどのような状態ですか？",
            "answer": "大巫女島の植物は島の面積が狭く、主に岩盤で植生が貧弱です。"
        },
        {
            "question": "大巫女島の周辺海域の景観はどのようなものですか？",
            "answer": "大巫女島の周辺海域の景観は妙万里の東海岸に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 590
    }
}